神魔之塔創辦人 6660萬入市天賦海灣

據EPRC經濟地產庫資料顯示，天賦海灣3座7樓A及B室，其中A室面積1,704平方呎，B室則為1,715平方呎，兩個單位劃一作價3,330萬元，連車位以合共6,660萬元易手，實用呎價約2萬元。

新買家分別是曾建中及曾建豪，兩人為手機程式開發商Madhead創辦人，近年推出熱門遊戲神魔之塔成名，該公司在2014年的估值一度達26億元，目前辦公室位於大埔科學園，比鄰天賦海灣。

抄game都算抄得成功
食正當時班仆街唔想睇日本

抄驚都算
一班傻仔仲沖去錢助長歪風
支港人

台灣人助長得最勁

鬼咩,班㗎仔鍾意玩好野唔外銷,比呢班人上位
艦c都就快比艦b打沉

如果d日本手機game肯岀英中文

呢方面韓仔game 就醒 唔理譯得好唔好但好多都有多國語言

係日本仔自己on9姐

個post 好酸

多謝語言能力低下啲支那港人冋台狗幫手

沉左啦，連東京都周街艦B 宣傳

錢已袋 理撚得你

Fb直頭抄人地橋
你地又用

點解有咁多錢